個MOON壞左，想買新MOON有冇好介紹???

budget 2K左右，平時少打機，多數睇youtube 追下劇咁，

依家小妹我睇中左兩個款，分別係:

GIGABYTE 既G27F

BENQ 既EX2510

兩款都係around 2,000蚊左右，都係144HZ ，不過聽講BENQ有自動調光function，

另外size一個27寸，一個24.5寸，其實size對我唔太重要，

我反而唔想個MOON太大廢事睇野太辛苦，唔知咁多位ching有冇其他心水介紹下?

心急人上，thx

睇你枱深夠唔夠，驚就買24

小妹

我張枱好淺，之前個moon22寸我都覺得好大

成個月亮買返嚟？

咁24囉

屌妹

少打機買個4K MON好過啦

小學雞

睇下其他ching 會唔會有other option suggest 下

推

拉

拉你個頭

出左世幾耐？

50幾年。

兒登仔係唔會識

我買左ASUS

個moon壞左
樓主係外星人

你又話唔打機, 你揀果兩個都係打機mon

你不如去揀d 27吋既2K/4K 非144hz mon好過

叫你男朋友買咪得

有咁大買咁大，driver 有功能可整成4條黑框縮細畫面置中

LG 27" 27QN600-B 2K QHD Monitor
(16:9,HDR 10,350cd/m2,5ms,HDMI,DP) - IPS Panel
HK$2150

少少Out 筆.....

唔打機就買27 2k/4K
打機買24 144hz 以上

LG 24GN600-B 24" IPS 144hz 1ms FreeSync™ Premium Gaming Monitor
SALE
分類： 顯示器
原價：$1,999
價格：$1,899